運動背心羽絨有幾保暖？

即係呢啲輕薄型

如果一件長袖運動底衫
再著一件呢啲
係冬天夜晚15度街外
夠唔夠暖

經過幾年統計
香港冬天最常見温度 15~18度

貪呢啲夠薄身
唔駛著到好厚

冬天夜晚15度街外做乜先得嫁
行街？坐公園？跑步？

冬天夜晚15度街外，都係求其著一件薄T就夠
其實跑一陣都會熱架啦

行街

sor
唔記得講唔係運動

夠你生熱痱，我冬天跑5分鐘已濕晒

行街點解要著運動底衫+運動背心羽絨
15度去U記求其買件都得啦

偷佢夠簿身
同埋運動果啲 design 靚啲
U記就大路款

運動款
真中覺得夠薄
design 又唔錯

羽絨已經柒 背心羽絨柒上加柒
你話怕凍就無嘢好講 你話靚就

以前都覺得7
唔知點解大大下覺得靚

15度就著羽羢

行街唔洗著羽絨掛
一件長袖T都夠

呢d背心著黎做運動唔柒 只係用黎出街先柒